星期日諗住出來遊行，有冇諗過呢D風險 ?

可能會俾人點相，分分鐘之後連份工都冇咩！
可能會有暴力衝突，差佬分分鐘亂咁捉人，甚至開槍連命都冇！

請補充！

你上網都係

又有冚家產係度吹淡

完全封鎖「巴奥•薩基路加」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

通過咗,第時行行下街畀支共落孖葉拉去支那坐監,仲驚乜無咗份工？

( Show Blocked User - 巴奥•薩基路加 )

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

我一直支持和平理性非暴力唔講粗口散步式表達意見，但怕有內鬼，天氣熱怕後生仔火爆跟住衝

「五毛大V」袁小靚丈夫被北京拘押 向澳媒哭求澳洲出手救夫

中国人郭紹傑：不明白被捕原因 律師：罪成最高刑罰監禁3年

前車可鑑

我大老闆係法國人
佢出咗email話如果星期日比黑警拉
公司律師團會免費提供支援

人地係法國人，應該香港政府唔會對佢地郁手，
但係香港人要小心呀，唔好俾人利用

各位小心俾泛民利用督灰呀

諗完...照去
咁得未...屌你老母

大家小心，有機會俾泛民督灰，唔好衝 !

老細都去遊行
怕什麼?

過咗就真係乜都冇

我又想睇下有幾大鑊
我就係腦細，邊個可以炒我

你個名
善良之王一定會出

關你撚事 睇死你甚至唔係住係香港

有
都照去

屌你老母